heidi輸左幾多？

抵撚死啦 一鳩收割哂班tesla撚

俾老細屌幾次乜錢都番曬黎啦